Showethoughts - 鬼佬們的妙想天開

以前係高登有巴打介紹過，係Reddit入面有個區叫"Showerthoughts"紀錄左鬼佬網民的忽發奇想。

以下放低幾條之前save低有趣同得意的想法

原文分版連結：

Showerthoughts Twitter:

利申:有D就係原POST 直接貼過黎，有D自己譯，但英文垃圾，可能譯得比較差

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. Facebook's list of "suggested friends" is quite literally a list of people I've been avoiding my entire life.

Facebook建議朋友功能內的人，基本上就是條我這生避開的人的名單

2. My brain knows how to type without looking at the keyboard yet I can not draw a QWERTY keyboard from memory.

我能夠眼睛不看著鍵盤打字，同時我又不能憑著記憶畫出個完整的鍵盤

3. I correct autocorrect more than it corrects me.

我修正自動修正多過它修正我的句子

4. I wish I could see a woman that I know is equally as attractive as I am so I know how attractive I am to the opposite sex

我希望可以見到一個和我吸引程度一模一樣的女性，那麼我就可以知道在異性眼中我有多吸引

5. Porn sites should enable sorting by the number of people who left the website after watching the video.

AV網站應該設有以「觀看後離開網站人數」排序的功能

6. All porn videos should start with 5 seconds of music to remind me that my volume is turned up.

每套成人影片在頭五秒應該設有音樂，提醒我已經把音量調高

7. All single men at a bar, gay or straight, kinda hope all good looking straight men are gay.

在酒吧內的單身男性，不論性向，都希望吧內所有長得好看的男生是GAY的

8. I'm bored when I listen to a song from my personal music library, but when it's played on the radio I get excited like it's the greatest song ever.

同一首歌在自己播放器上時聽已經覺得很悶，但當在收音機聽到的時候我興奮得像是聽到最好聽的歌

9. Taking a picture of your food is like taking a "before" picture of your shit

「相機食先」就好像是替你的屎拍一張「之前之後」的「之前」相片

10. April Fool's Day is the one day of the year when people critically evaluate news articles before accepting them as true.

愚人節是唯一人們在相信一則新聞前以批判思維考究其真偽的一天。

11. Your future self is watching you right now through memories.

你未來的自己正透過記憶看著你

12. The average student learns calculus at a slightly younger age than when Isaac Newton discovered it.

一個學生學習微積分的平均歲數比牛頓發現微積分時更年輕

13. It's hard to win an argument with a smart person, but it's damn near impossible to win an argument with a stupid person.

你很難從聰明人手上贏得爭論，但同樣地你很難從蠢人手上贏得爭論。

14. The first eighteen years of your life are like a free trial, and after that it's pay to play.

我們人生的頭十八年就好像遊戲的免費試玩部份，接著的時間就是需要付費遊玩的部份

15. We are trying to humanize robots and robotize humans.
我們嘗試把機械人變得人性化和把人類變得機械化。

16. An empty backpack seems lighter than no backpack

17. You never realize how little you know about someone until you have to buy them a birthday present

18. Your mouth is really just the beginning of your butthole

19. Humans are the only species on earth to try and stop themselves from reproducing
人類是地球上唯一一個物種會嘗試阻止自己去繁殖。

20. If a guy masturbates on the toilet, 'dropping the kids off at the pool' takes on a whole new context.

21. When a good friend dies, certain memories of you that only your friend had die as well. In this way, part of you dies with your friend.

當你的好朋友死去，只有他/她擁有有關你的記憶都一同死去。換句話說，你有一部分和你朋友都一同去世了。

22. Someone has to go through the Wikipedia pages of dead celebrities and change everything to past tense.

23. The number 0 is basically a portal from the world of positives to the world of negatives

11. Your future self is watching you right now through memories.

你未來的自己正透過記憶看著你

呢句好有科幻電影feel

點解唔自己上去睇

好波
求shear多啲

利申：唔識英文

全國最大的

所以我淨係貼左d我覺得有趣 引起大家興趣自己睇

我有放link

睇完真係諗咗諗尋日自己做緊咩

Sort by best all time

好精警

12. The average student learns calculus at a slightly younger age than when Isaac Newton discovered it.

一個學生學習微積分的平均歲數比牛頓發現微積分時更年輕

我估呢度意思應該係 班學生學緊微積分時 呢個歲數既牛頓已經聰明到發現到微積分

8. I'm bored when I listen to a song from my personal music library, but when it's played on the radio I get excited like it's the greatest song ever.

同一首歌在自己播放器上時聽已經覺得很悶，但當在收音機聽到的時候我興奮得像是聽到最好聽的歌

點解會咁

21. When a good friend dies, certain memories of you that only your friend had die as well. In this way, part of you dies with your friend.

當你的好朋友死去，只有他/她擁有有關你的記憶都一同死去。換句話說，你有一部分和你朋友都一同去世了。

好多都有諗過

15

There are probably workers at Microsoft using google instead of Bing.

Before the internet, nerds and fanboys were getting bullied. After the internet, nerds and fanboys became the bullies.

Reddit已經多repost
OP仲要repost過嚟

13. It's hard to win an argument with a smart person, but it's damn near impossible to win an argument with a stupid person.

你很難從聰明人手上贏得爭論，但同樣地你很難從蠢人手上贏得爭論。

咁唔係個個都知有呢d區

我貼少少俾大家了解下咩黎都唔得咩？